今日老師原來係咁。。。

兩位Miss ,
呢個男人真係值得你哋咁為佢?
你哋之前唔係仲嘈緊 話
有個女Miss 唔知個男亞Sir 有老婆，話中意佢支筆，中意佢寫啲甜故，所以自動送上門，破壞咗（又係Miss）既你既家庭。

就係因為個男人為錢變心，所以你哋就聯手抹黑個學生?

我好攰啦，你哋做下好心，放過我啦。
你哋有你哋難題，我都有架
我唔想因為你哋而變到唔信人

我在學表現，大家有眼睇。
咁點解仲。。。

大家真係唔可以做朋友咩?

點解你哋
先係看扁，後係抹黑，之後又會係啲乜?

喺咁情況下，你仍為我仲會對呢度d 乜嘢人會有, 你哋所講既諗法呢？

其實我對佢真係一無所知， 連單獨相處都未試過，連朋友做唔做到都未知，仲話要講其他?

會唔會係你哋FF多咗呢？

佢由頭都尾都冇中意過學生架，如果佢真係中意，就唔會只在網上講啦。

明未?

你哋又同佢癲，一齊玩鳩我，抹黑我，乜份工好得閒?

你哋討好佢，你哋嘅事，唔好攪到我。

敬業樂業
學生係你哋教出嚟，你哋都想佢哋好架，係啖?
你哋日日係咁跟，我真係好有壓力，好影響我生活。

你哋喺度暗串我，身邊家人把口雖冇安慰，但絕對的配合，這份支持已經在心中了。

大人既事，我哋係小朋友唔會理， 但你唔好再攪我啦。

放過我啦，唔該。

請善用高登起底功能